跪求靚聲藍牙耳機推介

想要靚啲人聲
雖然知藍牙實冇有線咁靚
本身聽開westone w20